[耶撚] 你不停祈禱但上帝都唔理你...你會點做?

繼續等?

有一位牧師，從年輕時就一直守著他的教堂。

有一天，外面下起傾盆大雨，釀成水災。雨水慢慢淹過稻田，淹過道路，淹進教堂裡了。

牧師跪在教堂裡祈禱，他懇求上帝保護他，救他脫離眼看就要來臨的水災。

大水淹進教堂了，淹過了地板，淹到牧師的腳。

一個救生員划著小艇過來，跟牧師說：「快上來！牧師！大水快淹上來了！」

牧師搖搖頭說：「不行，我要守著教堂。沒關係，上帝會派天使來救我的！」

大水仍然一直往上升高，淹過了教堂的椅子，牧師只好站到桌子上。

這時，又一個拯救人員划著一艘船過來，跟牧師說：「牧師！快！快！快上來！再不上來你會被淹死的！」

牧師還是搖搖頭說：「不行，我要守著教堂。沒關係，上帝會派天使來救我的！」

大雨仍然沒有停歇，水一直往上升，牧師從一個桌子爬到另一個更高的桌子，最後爬上了屋頂，坐在屋脊上，握著教堂的十字架。

這時，一架直升機緩緩飛過來，救生員丟給牧師繩梯，要他握緊逃生。他喊著說：「牧師！快上來呀！不然你會被淹死的。」

牧師仍然搖搖頭說：「不！我要守著教堂。沒關係，上帝會派天使來救我的！」

在大水不斷洶湧著襲擊大地後，牧師被淹死。

牧師死後上了天堂，見到了上帝。他埋怨地問：「上帝呀！您怎麼沒有派天使來救我呀？」

上帝說；「怎麼沒有？我第一次派天使划著救生艇去接你，你不接受；我又派天使划一艘比較大的船去接你，你仍然不接受。最後，我再派天使駕著直升機去接你，你還是不接受。那就沒辦法了呀！」

但係我救生員，船同直升機遇唔到

呢個係考驗

繼續等啦
可以點
你又唔知佢係咪真實存在
你唯一可以得到既
就係信左佢之後 超世脫俗既價值觀
唔再以食女為人生目標

直到有一日你頂唔順 咁咪離棄喱個信仰囉
無野架 個地球依然係咁轉

其實以前細個好信好信 覺得自己做得乖仔就一定有好報上帝會幫你保護你 去到十幾歲都同自己講 上帝要幫咁多人 未排到我姐 但係當一次又一次嘅失望 信仰就好似唔見左咁 因為根本呢個世界就係唔公平 唔係你做好人就咩都得 所以到最後信自己好過

即係你既信仰只係建基於利益之上 我都唔幫你啦

如果你係全知全能既神,為咩要幫人?反正佢信唔信你,對你都無影響

你有半點唔信主 落地獄啦你

祈禱? 用呃傻仔技倆都好信?
繼續一邊祈禱，一邊接受神俾你既考驗啦

樓主有冇 tg? 我追咗你幾個 post 想同你傾下偈